下次民間記者會，要講哩d

北京已秘密地為香港警隊加入了30.000名增援
同志們事件
犬隻發狂走失
犬隻使用非本地吠聲
內部白警朋友的説法
等等

犬隻要澄清即係身有屎，亦不能畀出證㯫反駁，釋除公眾疑慮
除非犬隻掛上委任證，可即時給公眾網上查證

政府唔會造假？ 我信，我真係信㗎

自推10

9

8

7

6

5

4

3

2

推

[意見] 口號？港獨正名？影相？狗狗記者會？

1

民間記者會可唔可以開一個新既email account，提供一個渠道俾市民俾意見？

推